[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4514)

利華上

廢馬回塘 再見

利華快CUP

利華快入啦屌你我要贏全格

雲達面子球

rb -2c

發達走盤真係咁難?

Rb刷呀

艾米恩斯[+1/+1.5] 對 巴黎聖日耳門[-1/-1.5]

巴黎

基達 富咸全格 10 1 100

慢

搶輸俾文條都見晒底

利華唔會贏到架喇 輸半算係咁

有

屌你老母發達邦快刷c啦

赫斯大波

lm,

Yo

賀分咸追和反cup

發達幫認輸未

我

me

lm

RB -1g

RB 刷多2c

真 被人禁屌到咁輸半開心都黎唔切

柏達半9全11

利華贏波窗口大聲扮狗吠

柏林聯射準少少得唔得

利華加油

又放火燒鳩利華狗唔入波

除左英超
其他利記都係垃圾

rb又嚟料 贏3粒爆c

留名

利賀快cup

利華

RB仲有無多球

盤都走唔撚到 死垃圾

利華入波派一個1000

咁

柏林利華刷多2角
頭10派2個100

求佢入多粒

死返落德乙算啦

6連角未

富咸求下你

利華2:1

基達菲入未

派得

利華GOALLL

他

我了

德甲利記

發達邦1c都刷唔撚到？

自

入左?一陣抽

利華頂實！

利華搞掂 買主傻仔呢？

Ok

柏林聯

Goal 1:2 利華

頂實

班士利20

利華是個好球隊

柏林

屌你老母
賀芬咸反杯
其他德甲keep住
Me派錢

2中2入，5中1入

我了得狗

支持

Rb刷！

杯撚到咩傻既你地都

Gchi得蛇

10.5 b針哂

巴狗刷刷

有無買巴黎+利 盤？

冇啦，客根本放棄

dllm買左富咸x查爾全部開對家

費列活柒11 -1
富咸-1

想買

屌你老母柏達邦 又係斷一

小心利華又無啦啦比人絕殺 上盤手足買小小ng 無壞

富咸傻撚左？

基達菲快啲入

打和都好呀

又話唔派錢

富咸係咪唔想升班對垃圾隊都輸

4比2 即刻cash out

杯撚到咩咁咪姐係唔洗派

基達菲比啲力水cup一球pls

可能真係唔想呢

2:2

2:2撚狗

巴 4.5b

補都補唔切2:2

屌你 咁都頂唔到

發達幫11.5 cashed

柏林又goal

屌 利華CUP未啊

屌你老母 買左柏林3rd

22!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柏達邦生性啦

5倍 主jg 100

利華手足

好深

呢隊垃圾真係無撚用

上盤威咗兩分鐘又到下盤威

利華絕殺OK?

3.5大咁樣

攻撚到咩 啲角球痴撚線

利華有冇咁廢

列斯聯就肯定唔想升，上年都係輸

話口未完

柏林聯 gel

屌你柏林聯，21先唔得既

1. 利華第三球👍🏼

真係華記正撚樣

利華真係好撚廢

利華 再cup

早晨呀未、喂

一陣都守唔到

開哂逃生門唔跳怪得邊個 我岩岩睇有4.7

發達邦2:2未

利華求你再杯

-4

利華我靠你絕殺

有權補

五分鐘兩球，好撚野
買大波唔見佢識入

今日好順喎
利華2.5 3大都全格
巴應該有d角既
4.5b 可以小試

發達邦俾啲掙扎

富咸空難啦

賀芬咸追和得唔得

利華d後防

利華絕殺未

-3

反CUP BVB咪又係贏唔到

俾球12碼發達邦啦

利華咁都唔入

好彩掛住打機無買華記

Rb角冇了

利華入波啦

利華快撚啲啦

我屌佢老母 人地其他幾撚快手
我幾個心水就係買撚錯佢
真係食屎狗

利華求你贏波

華記又要輸半

psg盤派錢

打比郡入波未

利華輸埋去啦屌你老母

出弱陣

賀芬搞咩...

屌你狼堡真係狗嚟 一早唔撚刷

贏2球容乜易

仲有半格執番

利華咁都頂唔到屌

Miss左疤狗角小 走寶

德甲only買多蒙特

富咸笑死

柏林利華-1c
想派

利華求絕殺

利華 柏林 是但一隊贏波

屌你老母富咸
屌你老母吖我

哈化輕鬆

-3c fast

一定要

富咸同巴塞
揀咗巴塞

一定要！

勁

派me?

巴屌打到

Psg 會閪 主盤 100%

富咸針6K 屌
有冇人派

補主ng 200唔洗輸

富咸癲狗

利華求下你贏波

我屌 跑快一步就入啦 屌

巴食c?

咁都唔飛落去

次次巴回親飛都開到上盤有無手足發現？

Psg角細有同路？

吹漲

利華一定要贏波！

who

只限主場

2:3

絕殺

利華絕殺!!!!!!

是日撚狗隊 賀芬咸

2:3!!

利華！！！！！！

唔派第三球冇得賭

巴塞定巴黎

絕殺嘩

PSG 回得咁急

2:3 !!!

利華3:2

嘩 利記

Var

贏左

絕殺呀

2:3！！！！

柏林聯淨係燒煙花都停左10min 補時補4min

利華今次真係頂住

利華！！！

我輸4了波蘿包

2:3！

炸

利華頂實啊！！！！！！！

派我

Rb3.5s 有得gel

結果柏林都係輸撚埋

利華gogogogogo

7wo 清

出現了！

咁樣窄角度入左

利華真係尾段先勁

巴塞

3.5B 針

發達邦絕殺啦

半場又無補過

嚇到屎都瀨

輪到賀仔cup啦

德甲連續三個星期10:30嗰輪全部平半上盤死晒

利華真係

3x1斷柏達邦

德甲真係痴撚線

利華求你頂實

垃圾利華3-2

冇得追啦掛

利華頂實

利華上盤買左600
補左150主4’7
再絕殺開埋上盤

是但啦 而家買咩都應該收錢啦

4串1斷大波咸
4串1斷富咸
有個咸字都係仆街

德甲差rb全客

ME

巴狗真係冇角

利華係咪要場場波反CUP兩次先興奮

贏錢都唔開心？

我起機 3串1 利華絕殺 抵番漢堡

又中

利華好正氣

利華完未

愛隊諾域治 +2 好想要

Water

斷利華我屌

基達菲求你入一球

我屌你老母臭閪柏達邦

普西贏波10 1 200

3:2

3:2斷咩 買-1咁貪？

喂 今日有無人要諾域治啊

你

疤狗想1c完場？

屌啦星最後10分鐘雲達rb 猜到完場
雲達連逼都唔逼

奧格斯堡冚家剷

留

巴黎點買

Lm

利華呢場弱智都收錢啦下話

Psg100%

完未呀利華

頂實啊利華

半大

利華FT 10c 2:3

柏林個龍差啲入波

ft 2-3

陪女陪足一日 啱啱送佢走

個龍都出撚埋黎

基達菲比球我 最多以後唔賭錢 ok?

屌你老母嚇撚死人咩

嚇到心都離埋

10c有得抽了

巴2c

Psg 主隊100%中

唔係9c咩

3串4 柏聯

有無利華手足派我

絕殺角

查爾和波可以嗎

今日上盤日

風

671講波係邊個？講德甲最好係佢

最後開左一角 10個

9咩唔係

基達4倍ng

巴 個場入多粒

巴塞角大

漢堡富咸goal

有呀 一齊叫到佢刷

終於

10

打比羊大波pls

巴2:1

我買柏林聯

基達菲求你入波

基達菲12

屌

盧頓上半季場場大。下半季場場細？

收錢

2:1

sofascore 10c 唔知邊個真

‼️

ANGEL勁撚到

應該係10了

勁撚到

巴塞！

呢球靚撚到

會3:1啦

巴塞上盤奶閪，應該要補客下一

贏好多埸

你講真？
條友廢嫁wo 專講無聊花邊野

thanks

入晒

QPR CUP埋
易撚到癲

Car

好多廢話9 up 叫好

巴咁撚樣比人入

同viutv做過愛既基達菲今場反而唔播

巴塞 2-1

柒撚到

但一聽就知佢係最熟成個德甲果個

曼聯 和 @3.5 客@4.0
可重注

屌巴塞

上盤開出pls 生命注

彪蛇買左咩

列斯 普雷各一粒ok?

屎城落去同新特蘭一齊就最岩

10c?

係

唔係利雲特？

係呀

咁辛苦入一粒，唔爭在守多廿分鐘啦，菲菲?

巴入多球啦

巴黎今場輸啦 出班靚仔

不如刷角入波？

唔係 基達菲同佢地有合約

如果真係10c完抽夠3個

我！

基達菲不如入多粒

ok

冇買
但唔睇好巴塞

好！

等陣睇有冇派彩就知啦

巴對家比多3角一星期球迷

Full team wor ..

Q

3c

利華手足抽未

其實我叫咗成場基達菲
開始想嘔

要求唔高 守住21算 貪字得個貧

屎城係咪on撚9 贏2球倒輸3球

Psg應該強行穿盤

打比羊快啲nba2球

可能好日唔睇德甲 睇親都peter wong
呢個都幾好呀我覺得 龍門上年入過波都知

又唔係我派

巴黎入未 買咗高水上盤

Rb正氣
識得留力

至少佢講波個氣氛係幾好

開啟刷角模式未

上盤24

好撚柒激氣 屌你老母富咸

習慣就好 斷一是日常

咪咁

本身買rb 4th
狗會轉賠率買唔到
買利華客勝又有

疤狗差d輸多球

嬲wt ar 度定下場好過啦

叫到就得啦

巴塞又撚手足

基達菲咁都唔入

我係咪跌撚左個腦 走去買巴角4.5s

似全場2:2

屌 差啲和

基達菲刷角啦

一直基達菲都禁屌緊
係MISS左幾球單刀

大佬彪（巴塞追擊手）

基達菲加油 ！！！！！！！

屌3串1半大 差黑池一球
4串1大波差打比羊

5.5s

佢愛隊黎 反手燈緊

ok lm

巴菜今年點解咁撚廢

加泰爭d2:2

多謝你

又想反手

空晒射上天

急不及待想派了

基沙文個樣成個廢中咁 咩事

試下 中伏

巴連續浪射

字體

你啲字

睇埋馬會派彩先

屌你老母 普雷針

基士文 又要比人屌
12碼位空晒炒飛機

死疤狗

唔就腳

冇尼馬包皮

邊到full?

1:0

1:0巴黎
又針

仆街0-1

Psg對家1:0

RB留力作客熱刺

巴黎對家

Psg 0:1

巴黎

佢9 up開

條友

PSG0:1

咁樣斷一

上盤 垃圾之夜

買左巴 2:1 唔好入呀

有掃把腳唔用，用腳面抽網頂

乜撚嘢呀

巴黎對家 想gel

殺fg啫 冇事嘅

準備2比2

巴黎手足揮手區

psg

話左psg主隊收硬錢+2穩到聽日去馬會門口收錢

PSG半大有糊叫

P$G又自製深盤

PSG

巴塞快撚啲啦 5連角

上場又係俾迪安追和

基達飛穩袋半格

又要叫成場
1:3未

屌狗會唔開 冇得gel頭喇

殺完熊就升

PSG 客其他 confirm

馬會唔開收乜錢

無開喎

利華手足派未

屌你psg真係賤種波黎

Cup有2倍

買咗10蚊主其他

真係

又要叫psg

2:2 ok?

RB幾時先派

好想要

🀄️硬

冇包皮都買...

咪就係，控埋落黎再射都得呀

Psg反cup all in

反手完未

以後再冇gel頭收錢呢支歌仔唱了

想問有邊D基層買名氣巴塞同巴黎？

基沙文右腳1星?

屌你門前飛機巴狗

條撚樣不嬲垃圾

搞咩即場完左咁耐都唔派

基士文真係垃圾到

真係穩 巴狗係人都知唔識贏盤

疤狗近視就驗眼啦 龍都唔中

4c巴

psg後防4個有2個新仔 1個hehe rb

富咸大波

psg 入未

PSG 果然閪
分析又中

又邊個話上盤日丫 邊撚到上盤丫

成個人都係一星

連角

富咸雖然讓淺左姐
但唔洗淺到輸30掛

巴黎閪埋

廢馬震未

基士文甩咗3 4個機會

4c

55555

又話上盤日

巴4.5c大收

富咸

明明西布同修咸都下盤 係你先聽d傻鳩9 up

比多3個 繼續

佢得一隻腳踢波

如果開到巴菜7.5b 都 10 1 100啦

大軍閥

應該Cup到嘅 係西啲不過2倍唔敢買

留了

Me

佢四隻腳

巴上盤開到？

又輸 今日睇波算

KY要4.5大都買細

你都幾失敗 gel極都唔中

其實度完D波

見下盤先買 係唔係會多過50%勝率

打比羊又閪

巴黎兩倍cup

樓上仲有人話上盤日

屌你老母臭閪富咸

打比 修安 入多飛

多謝基飛同巴狗

Psg0:1 巴2-1 玩閪咩

疤狗拉人拉撚到

好

原來城篤屎比人CUP三球

psg個垃圾陣仲有咁多人要

巴黎入未 1:3未

英冠3場全對家 巴塞如果有10角打飛機慶祝

平時應該1.4x

智利大學rc反cup又rc

Cap左你圖 聽講舉報邊個jer ky都有錢收

有hehe就上

巴狗又贏波輸盤 好撚屎呀你老母

屌巴又輸盤，又閪半格

佢4.5中wo 邊隻字jer?

盧頓可唔可以比力d踢佢落英甲

巴塞贏波輸盤

愈紅愈勁

由馬體會果陣睇 都唔覺佢好勁，可以改變成場波
疤做左水魚

仲有10分鐘 6.5都咁高水

巴塞贏波輸盤碌柒

打比羊絕殺佢

條友國家隊先有料到

巴塞奇蹟上盤pls

差啲6角

陣間熱拿亞和波派錢

可能和波輸盤呢

我都係咁認為 個次歐聯決賽就係條垃圾miss12馬搞到輸比皇馬

疤3:1 10 1 100

真

打比
高雲
全部比多粒

基達6倍ng

I

入左手

Hi

講完好快入

巴塞 PSG求下開全格

好多乞衣

Gchi

買撚左漢堡 抵輸

打到落1.78

巴狗真係好撚嘢 落到底都唔比角

不如話贏波輸盤

巴狗3:1 pls 生命注

贏波輸盤想點

疤狗又撚人

今日好撚唔順 瞓教算

巴塞 巴黎 入多2粒

你老母屎城降班啦垃圾 贏2球俾人cup3球

利記淨係文尼同法賓奴後備
allin 得

美斯又散步？
波又唔入

Psg根本都冠軍硬 呢d波緊係要打假揾食

巴塞 巴黎求你入多2粒

2:2末？

20年利迷 文尼真核

巴塞入多粒

就黎回到降盤

贏緊波佢多數散步

打比又撚賭仔

買左？

巴3:1未

同D廢老有咩分別

打比羊2-1 未

基達又真係踢得唔差

巴塞冇心入波，隨時輸埋半格

又準備開下盤

佢已經係球壇廢老啦

10角已派彩
岩岩有lm的10抽3
唔派cd rom

疤狗今季有無贏多過5場盤

城篤屎比人CUP 4球

開緊啦。贏波輸盤

psg 封咩

客w2倍去到1.76

今晚幾多場下盤

派未

基達菲入條撚咩攻得果兩丁友

快

死疤狗俾多隻角都冇

仆街psg無左屁馬真係垃圾黎

乜撚野e卡迪前排講到咁撚勁 水貨一件

修安打比

me ok?

屌 而加唔比甩p

數已走

艾米恩斯獨勝整多注都仲得 巴黎班垃圾根本自視過高

上啊

食屎狗巴塞又贏波輸盤

有無我份

P牌 jai

閪撚到

巴打上咗幾多日lihkg

有無我份我慢左 排11

Brother

巴塞求你入多粒

主場既話有

疤狗賤種 角球旗戰術啦

psg cup未

最後階段壓上黎 比messi一個反擊絕殺

搵左你好耐 你做乜抄9我個名

psg 半客已是夢

追和先

屌那星 之前睇到以為係自己

點解唔比甩

psg認真未

買角細連針6注

原來近10場贏2輸7

美欺又射失

巴黎仲未半大？

補3

美斯又炒

+3 5.5b jump

宜家D深上盤真係好仆街

讓人幾粒 踢到比人讓咁

假球

唉

一陣痢gg

之前話要光復香港之復先甩倒

1點意甲大波點睇？

雞達飛比多兩角

今季輸盤輸到癲

蝗 疤 呢兩隊走唔甩

基達就入

開始上力啦

基佬追和未

無留意 原來係咁

你條契弟次次輸波先衝出黎話買左

叫緊

基達飛無分有D慘

Asw十連勁撚到

基斯文勁到 下盤多謝佢

巴補時補幾耐

把握能力差 怪邊個

馬會又贏

下場買乜

今季真係好勁

2:2

未

但都算係咁喎 成場35%控球都無
都可以入到粒 又真係幾慘

史達根勁

完啦

psg主盤諗唔到點輸

攻都唔撚攻 好撚假

馬達好慘

psg入未

嘩 ASW要利

好睇囉

下。。 唔係基斯文 巴起碼 3:1

美斯又炒 佢又炒

-1和

基達菲下盤

0100 有重心盤

維拉咁深卡sobb大曬？

英冠都幾撚癲

彪哥愛隊

補番句先係十連敗下埸佢利盤

+1

伯明 半2全2

屌好撚灰 今晚場場都無角 巴黎輸緊都無角

巴狗

羸半 多謝基斯文隻右腳

基斯文 king of the match

同路 隻秋呀

認真
KY 真係好有女人味
又識煮野蛋包飯俾你食，又可以一齊傾賭波
呢D 女人邊度搵

球王？又carry球隊輸盤

屌你老母基沙文

唉屌
唔撚買

有啦

PSG被禁屌

去旅行都賭

隊友唔生性

利應該冇事既……

巴黎我屌你老母
同我即刻入波

蛋包屎飯

冇買啵
估到佢踢閪波啦

巴黎咁垃圾既
仲話咩班霸，邊撚到霸

估到啦 傻閪基層先會買疤菜

ok , 已cap

1:00 主

有無馬會高層知點解2020年都未有即場盤買 要人自己計黎計去自制

Caped!

彪哥 我係你死忠黎架

點解利物浦？
馬會上盤開到2.2

lm咗咁多次都抽唔中我

唔想你班基層輸撚到跳樓 算係有良心

Psg一陣就大炒對手

KY媽收唔收契仔

海登 雙☑️
聖保 雙☑️
候城 單✖️
狼隊 單✖️
墨城 單☑️
西流 雙☑️
馬略 雙✖️
修咸 單☑️
RB 單☑️
利華 單☑️

總結今日

開賭為求打個和

有料

2:0

半大!!!!!!!!!!

psg0:2

屌你老未2:0

世界波呀

2:0psg

Psg0-2

比走地你補飛 馬會咪贏小左

Psg0:2 半大

$200 基層買唔起

Psg

巴黎對家搞掂

阿美都有反底既一日

半大兩球靠主

psg又穿盤 cls

巴黎無左兩個重心，即刻波都唔識踢…
你話點會賣

半主

賤種賣分

嘩。。。。2比0
差d買左反cup

靚到呢

歐聯隊要留力
痢真係有隱憂

PSG...

psg無令人失望

psg前面冇2個主力 後面得返silva都咁撚多人買

屌你ＰＳＧ放水放到咁

巴黎4:2 派100 頭5抽1

抵撚死啦psg

ok , cap 完唔send 俾ky

psg 個半大咁樣開

算吧

已買 2:2 2:3 2:4膽

半大竟然唔係巴黎

psg讓緊 3/3.5球盤

不了

P$G笑撚死人

乜撚野 卡雲尼 伊卡迪搞笑?

psg半大居然兩球都唔係佢入

有無傻閪基層 巴塞串巴黎?

巴黎玩撚完未

唔刷角點cup

追和都偷笑

呢場可能贏波輸盤
or 岩岩贏兩粒

-1.75 高水算係咁啦

都算近期燈得最勁既人

巴打又係你
上次個50蚊
仲敢lm

喂巴黎初盤幾多

狗會開3.5/4 咁驚死

psg上場炒迪安炒得咁開心 full team丫拿

次次都係麥巴比屁馬屈速屈入去比佢地食 靠呢兩條友食屎啦

未血洗多毛毛之前先比隊降班隊血洗

波克基古已經做咗嘢

唉 我長期追利對家 追到破產
出幼幼主場受讓都可以贏拖肥

今晚做乜撚嘢呀買咩都書

乜9

今場包皮連後備都無，cup都廢事叫

1.75 -1.5/2

最廢迪馬
國球直接開出界...

買個1:3

可能是但贏一粒就算
利記3日後打下體會

3位留tg

又針

果場利運氣好

針咗

冇我名 要求var

多謝巴打 祝羊

30%都唔中 針了

無我既

鈀黎 屌

你個名

....屌 又係你 我tg左你啦 你冇覆咋喎大佬

艾ng 4.8

冇名

最快留名都唔中 要求var

有無人知熱仔踢成點

33333

15號01 46分

報數區
-1500

900

有冇阿特蘭大大船

333333

330再問

-2k

又買psg w收息？

法甲多唔多角開😕要追數

Norwich做開利記私家雞

-1.5k

巴黎3.5b幾抵賭喎

-300

-1700

-1k 點算

好想知利狗個賽果

Asw之力

psg踢乜

佢冇出主力我冇買

可能2:0完

先-1k

psg留力踢多仔？

會唔會大c好啲

0:1

開場波厄錢

應該唔會
巴黎唔會輸波

我錯,沉咗低

無 忍者龜差d

唔撚場場賭了 on99
聽日認真玩

1:0/0:0

55

屌你老母 靴里拉打閘 杜曹你食藥未

又唔係嘅，你買對面就

都無岀

bench都無

4:2未

唔係咁搞笑呀嘛

真咩 玩鳩我hehe?

繼續單雙之路
利 單
多夫 單

衝呀屌

年年咁快出局
再係咁比人用石油灌腸

合埋眼一野轟落去啦

Kicked

俾左場3.5B，但得一粒

瞓身猁好了 贏輸都戒賭

ok I leave

睇緊

又唔中我

利讓成兩球點買

正

無事 我串哂落啲德乙到
都唔係淨斷個場

Ok 我爆你ac

Cls 威脅

咩撚野3:0

3：0

30

下？？？？
ＰＳＧ轉左球衣？

3:0

ft2:2

哇，買對家真係發達啦

3-0

3比0

照計利記贏完1粒，會再攻，睇下有冇2粒穩住
之後先會守，留力3日後vs 下體會
所以利記大概會贏1-2粒
所以你見馬會個盤超高水

見證歷史

有冇人敢入主ng

3 0

屌psg買大波收得錢啦

PSG on99

3.5s jump

信你一成

爆左好多

下
3：0 PSG？？？？？
假波？？？？
我有少少意外

話說對方係最近10場0％勝率

嘩 巴黎d高層fat fat

主勝仲會唔會有1.2 收下息

仲離譜過上次對摩納哥

岩岩覆緊你

巴黎唔似輸喎

3比0

我估佢最小都和 2比2

PSG 3:0

3:0好彩岩岩唔得閒買庶

同富咸一撚樣

買3.5s都閪

3.5b gel

買左巴黎盤

上年季尾假到喊

今年季中就黎料

犀利佩服

3:0 5倍 NG

仆街誤中假波

PSG都有阿媽生

我唔買啦呢場
睇好過

假波假到.....
客要入5球先贏盤？？？

主其他

即場加注客其他!

1001